域中四大：港大，中大，科大，能大

能大都係大，好過讀 Asshole

能大=恆管=ou

你當恆大死架?

OU 係八大之一，Nursing 水平同普通大學無異。著名學生有黃gphone 同埋 Charles Yeung 。
而且公開大學有 Gbus 課程，訓練具有國際視野嘅商業人才，同恒管比係差幾皮。

而能大收生要求高，雖然唔係八大之一，但係收生人數只係單位數，舊年直頭冇人入到能大。

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

痕大 2016~2017 收 2919人。能大 2016~2017 收 0人。收生質素點比？

Hku 都唔拉 curve ，得水平參照

開大恆大唉大先係三大wo
乜撚野港大科大行撚開啦

芝諾你又唔讀唉大黎 Hku 讀N賤

計我話 唉大 港大都有讀最高汁

鏗哥